札幌邊到有好食既潮州獅頭鵝

北韓邊度有自助餐食?

狗好似唔食得畜牲 睇路啦

札幌近場外市場嘅紅磚屋再直入轉右三個街口上樓梯左手第四間「潮州美食」

你唔食得係因為你會俾人食

屌

係汕頭呀

砵蘭二町目間鳩記